[集中討論] 旺角現場

時間差唔多
開始要傾傾